@unpublished{luneau_reflexion_2015,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2015},
 eventtitle = {Conflits et Entreprises Collectives, GT 45 "Sociologie Des Conflits"},
 title = {Réflexion Sur Le Lien Entre La Modélisation Des Conflits Sociaux et Leurs Régulations : Les Cas de Conflits Environnementaux},
 type = {VIe congrès de l'AFS},
 venue = {Saint-Quentin en Yvelines}
}

